大家覺得 去旅行上連登R人玩/食飯 算唔算5p行為

我覺得算

大家咁討厭5p 打5p字又拉又鎖 喊打喊殺

竟然上黎搵飯腳 都係男男女女搵食行為

心知肚明啦

覺得係=正評

覺得唔係=負評

呢兩年 成日有人鼓吹獨遊

人去佢又去

又抵唔住寂寞

簡直係姣婆守唔到寡

我成日話

真正5p仔已經混入連登 仲已經識偽裝正常人

只係連登仔咁低智 仲做正字刑警 真正5p行徑就視而不見

去轉感情台
已經好多5P

可惜連登仔一日只會諗住討伐波台呢D最有高登色彩既user

推

算
一係毒撚無frd 一係就狗公
正正常常旅行有plan點會r人食飯
上面講得啱 姣婆守唔撚到寡

講中左大部分會員

無人出聲

講中左

講中左～

中左～

左～

有陣時獨遊真係好孤單 想食餐好d都會好肉赤同老尷

利申有一次同位巴打係黑門市場掃街 有一次同個絲打同一日行雲南
無發生你諗既野

無辦法

連登唔係講理性既地方

其實去旅行R伴好正常，自己一個去過旅行就明
就算唔係連登R，一樣會去背包客棧或者直接hostel呃水吹
唔通自己去一個月旅行就一定要自己一個唔可以識其他人

係國外可以同香港人傾計係好開心的

我唔明

去過日本玩一個星期 不知幾開心

好味

agger

你要自己去 又要r個伴一齊出去玩
個做法根本違背左你本身想自己去旅行嘅意思
一係就你柒 冇friend同你去

同埋唔係唔比你到時住hostel識到人傾兩句計
就算搵人拼車都好合理
但唔係係旅遊台度r人食飯咁柒囉